cyberpunk 2077就好似着衫超過三種顏色既mk仔

太大惗頭,越惗越玄幻
一開game整樣根本多鳩餘,男女各得一把聲揀男聲太娘,女聲太中性,除咗cg之外,對話係冇樣出,（除非做到mgs5咁神反轉原來係俾big boss整咗容），依家搞到成個online game咁代入唔到角色
三種角色背景加上三種背景特色對話選項又係多鳩餘,好心集中一個講唔得？成個序章悶到一個點,係咁塞人物同地區分佈介紹,幾時arpg開始要咁多基礎（智障）教學

現代社會字幕好多都係用黑白色,為求方便閱者閱讀,依加隻game d字幕又鮮紅又鮮藍真係搞到大腦接收訊息繁複咗要時間focus on,我開埋hdr玩多陣都覺眼花

之前出gameplay見到UI已經感覺伏,好似中學生作品咁,d字型同大小同icon都唔多match，成堆字又唔分隔排位又唔整個圖形group好佢。好似witcher1咁等大神出改UI mod算,導航得個死人mini map太簡陋,應該要有大部分open world game咁有條軌跡 lead住

槍射擊感好似far cry咁,冇咩特別,冇toggle side peek好似唔多槍game feel，但係裝備顏色個位真係要屌得個九分之一顏色,唔mouse over show detail仲以為全部裝係白版

地圖吹水吹太多,唔係所有建築物同npc都可以深入互動,大量空泛場景同垃圾或道具或文字檔任撿冇npc屌更甚打波射你

so far玩得幾個鐘清問號冇咩特別有趣支綫,希望後續會好啦

最後希望ciri個part係好玩,我狗衝都係為咗ciri

最初玩序幕d支線真係好ubisoft
過左序幕打後有d支線先有返d巫師3水準

雷聲大，雨點小

其實你知唔知咩係punk?
定係你唔知自己玩隻game 叫cyberpunk?

Cyberfunk

2077年mk妹係幾正

玩punk唔俾punk

大神

唔識喎完全pure impression
講波要識踏波d friend
enlighten me囉

係,非常悶

好多人一齊造神先

*踢波

UI伏可唔可以講多啲?
遊戲界到今日依然用緊Witcher3嘅UI做教材
同廠嘅Game竟然衰呢部分?

明顯設計問題啦

cyberpunk 唔比punk look?
你屌其他野冇問題, 但衣著打扮咁樣係岩嫁WO

一睇就知伏仲9衝

喂大佬乜撚柒野講波要識踢波啲friend
你而加係講撚到足球要用腳踢好有問題咁樣
Cyberpunk唔俾外觀punk

唔會j得落

對波好硬

steam pc
每入一次遊戲都要較返 繁體中文
有無人都係咁
steam game list果到個語言得殘體中文揀

睇頭兩句都覺得你弱智
你想幾多把聲揀呀，你估係個d日系game嘅無口主角唔洗錄對白，個語音淨係for出招同埋俾人打個陣嗌兩聲咩

香港都係其中一個現實中嘅cyberpunk城市，所以似mk仔係好正常

我覺得男聲配得幾好
特別知自己就死嗰part 幾有感情

為屌而屌 你屌fps優化都算
咁撚多對白 你想請幾多聲優錄同一樣既對白丫？
隻game係玩駭客 有各種戰鬥方法自己見有槍就當左人係fps game標準 你唔撚好屌埋gta rdr2射擊感差？

咁大篇野都屌埋d 9唔搭8既野

睇多2句都覺得你弱智為屌而屌
字幕色都有得屌仲吹到大腦
你個post 打咁多字有冇訊息量爆炸燒左你個腦

而家知 即係垃圾主題咁解

ciri會唔會dlc先出，

簡單啲講，銀手出現之前既全part都好悶，而且玩到個人好暈

又咁講, 其實早10年前已經有日系game俾你創造角色嗰陣用一set 聲做底, 然後你可以有限咁加filter, 效果(機械人聲), tune 聲調
cyberpunk 2077 本身已經啲npc把聲有啲效果, 但係玩家角色把聲冇乜customization 係差啲

因為有30%收入你比咗steam
有啲唔開心所以決定玩9你

on9仔知唔知saints row 男女主角分別有3把聲簡，然後全程大量配音?

戇鳩仔saints row個語音量有冇cyberpunk2077咁多呀,柒唔切

我強烈建議你睇咗阿基拉，攻殼，銃夢先

隻game唔係話outstanding 但係都不過不失

因為得一個人配囉

人哋除非唔畀主角出聲

唔係既都無可能畀多把聲你揀

多鬼餘你講既係邊隻講名睇下有冇玩過
我打咁多年機 都冇見過好game需要喱d咁做作既野
日系rpg通常動漫化多 最出名既人龍都冇搞d咁既野啦

真心Sr 真係超越時代
特別係3
可惜比gta4搶晒風頭
真心完全唔明點解

dragon dogma
skyrim
saints row
全部有得揀聲

有時又唔好咁快用一副老屎忽口吻講野
如果你話做作, 咁2077整賓周其實都好多餘
Phantasy Star Online系列其實都叫customization option多, 係2006年出嘅Phantasy Star Universe 已經可以自己訂制voice pitch, 有啲似autotune 嗰種, 係之後集數亦都可以用特別版有啲masking 扮機械人講野嘅聲
效果好唔好其次, 但係呢類voice customization 係10年前嘅game 已經有, 2077講到身體改造咁盛行, 本身又sell character customization, 冇得玩把聲係有啲失色

個MAP真係同屎冇分別
有個制禁落去轉角度 之後D圖示冇哂
都唔知果個制係做乜柒

你依家問緊高比射波咁勁點解打後衛

其實我標題只係想作比喻隻game唔少位畫蛇添足,唔係話in game衣著成班人唔睇內文屌我唔識punk

條賓周畫張圖好簡單姐 根本只係for fun搞下笑
改聲喱d真係無乜必要 有就多d花樣冇都無影響囉
寧願佢搞多d重心野好過喱d卓頭野

sry囉比喻唔好

又未至於好伏,要等final ver啫

繼續兜

生化人黎

我覺得option入面得男角加多個女聲有d為做而做啫,你鐘意咪男身女聲